有冇人聽晚8.30想食仙后餐廳？

Book左2人枱 但聽日黎唔到
因為聽日係Christmas Eve set dinner所以要deposit一人 $880
都幾難book 想要可以留telegram

張敬軒不了

軒狗不了

單機食2人餐 ok?

瀨共軒不了

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

平d都得

find him

借位

香港人用幾個月時間深切體會到了政府的麻木不仁，我們有繼續升級行動的必要，以罷工作長期抗爭，持續為政權帶來打擊，迫使政府回應五大訴求。

不同界別的音樂人於十一月初組成了音樂界罷工籌委，希望集結所有形形式式不同的音樂人，共同協商，聯繫二百萬三罷聯合陣線及其他罷工組織，為推動全民三罷盡一分力。

音樂界於11月20號至12月2號期間就「音樂界五天罷工」做了一個問卷調查，決定於12月23至27發起「五天罷工」，響應其他界別工會，以短期罷工作為前奏，務求有一日能夠與所有香港人一起奏出「無限期三罷」的終章。

因此，香港音樂人工會在此呼籲各位會員和同行，放下手上的樂器，在12月23日晚上，愛丁堡廣場見。

#音樂人罷工
#二百萬三罷
#工會

12月23號，音樂界！大！罷！工！

177.6幫你頂

價錢可議！

請無飯食嘅小朋友啦

聽日18區 驚左無得食所以放比人？

幫你推

齊頭180

真係可以再議

推

呢間幾好食

唉 300/head同你要咗佢

好多人都話麻麻地 呢個價錢唔值...

telegram傾ok嗎？

可以平d俾你唔想嘥左